[拋豬][集思]申請禁制令阻封黨鐵有冇得諗

利申先，我都係因為下面個po激發左思考，入去幫手推下

《反擊黑警》申請禁制令 禁止無佩戴委任證警員出勤

我覺得黨鐵涉及公眾利益，唔可以話封就封。就算封都應該係封起點站(如葵芳)，唔應該封終點站(如荃灣)。理由係阻礙遊行人士散去，製造混亂。

小弟不才，覓尋高見

小弟不才，覓尋高見
召喚泛民